有無人做緊中資ibank入黎分享下

可唔可以分享下中資ibank IBD 係點樣

屌你老母留名